97走因為睇唔清香港未來 依家走因為睇清楚香港未來

唔洗等到2047

在港中國人可以北望神州

去到外國手足都會繼續關心香港
香港人加油 哭哭

香港俾左好多野我，錢，物業，被動收入，閪！

我去到外國都唔會放棄香港

啊哈